對付小巴廢老

剛剛搭車，2 條小巴廢老（一個係司機）係咁話年青人搞亂個社會，又話昨晚搞到沙田好多垃圾。決定打去投訴佢一路揸車一路講野，危險駕駛！